\begin{table}[]
\centering
\caption{Disciplinas Optativas do curso.}
\label{tab:disciplinas_opt}
\begin{tabular}{l|l|l|l}

\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
            & \textbf{Código} & \textbf{ Disciplina}  & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}\textbf{Créditos}\\ \textbf{T-P-Ex-Est}\end{tabular} \\ \hline

\multicolumn{1}{l|}{1}  & FGA-102431 & Anatomia e Fisiologia Humana & 002 - 002 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{2}  & FGA-120855 & Antenas Impressas & 002 - 002 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{3}  & FGA-208213 & Ciências Aerospaciais & 002 - 002 - 000 - 006\\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{4}  & FGA-120863 & Codificação e Compressão de Sinais, Imagens e Vídeo & 002 - 002 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{5}  & FGA-206229 & Comunicações Digitais para Engenharia & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{6}  & ENE-163627 & Conversão Eletromecânica de Energia & 004 - 002 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{7}  & FGA-199150 & Elementos e Métodos em Eletrônica &  002 - 002 - 000 - 002 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{8}  & FGA-120880 & Eletrônica de Radio Frequência &  002 - 002 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{9}  & FGA-206237 & Eletrônica Veicular & 003 - 001 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{10} & FGA-203823 & Engenharia de Produto & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{11} & FGA-193704 & Estrutura de Dados e Algoritmos & 000 - 004 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{12} & FGA-199184 & Fontes Energéticas e Tecnologias de Conversão & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{13} & FGA-101095 & Fundamentos de Compiladores & 002 - 002 - 000 - 000 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{14} & FGA-201286 & Fundamentos de Sistemas Operacionais & 002 - 002 - 000 - 000 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{15} & - & Georreferenciamento e Posicionamento Global &  xxx - xxx - xxx - xxx \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{16} & FGA-203777 & Gestão da Produção Automotiva & 002 - 002 - 000 - 006 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{17} & FGA-203840 & Informática em Saúde & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{18} & FGA-201375 & Inovação & 002 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{19} & FGA-206202 & Instrumentação Biomédica 1 & 002 - 002 - 000 - 006\\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{20} & FGA-208256 & Instrumentação Biomédica 2 & 002 - 002 - 000 - 006\\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{21} & FGA-206199 & Inteligência Artificial & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{22} & FT-170054  & Introdução à Atividade Empresarial & 002 - 002 - 000 - 002 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{23} & LIP-150649 & Língua de Sinais Brasileira - Básico             & 002 - 000 - 000 - 002 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{24} & FGA-193640 & Métodos de Desenvolvimento de Software & 002 - 002 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{25} & FGA-107450 & Métodos e Técnicas da Escrita Científica & 004 - 000 - 000 - 000 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{26} & FGA-208264 & Modelagem de Sistemas Biológicos & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{27} & FGA-195341 & Orientação a Objetos & 000 - 004 - 000 - 000 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{28} & FGA-102440 & Processamento de Sinais Biológicos & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{29} & FGA-102458 & Processamento Digital de Imagens & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{30} & FGA-199141 & Processo de Desenvolvimento de Software & 003 - 001 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{31} & FGA-203807 & Projeto com Circuitos Reconfiguráveis & 002 - 002 - 000 - 006 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{32} & FGA-209007 & Projeto de Circuitos Eletrônicos Integrados 2 & 002 - 002 - 000 - 006 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{33} & FGA-203831 & Projeto de Circuitos Integrados Digitais & 002 - 002 - 000 - 006 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{34} & FGA-208230 & Projeto de Sensores & 004 - 000 - 000 - 006 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{35} & FGA-107433 & Projeto de Sistemas de Controle & 004 - 000 - 000 - 000 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{36} & FGA-199168 & Sistemas Automotivos & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{37} & FGA-201294 & Técnicas de Programação & 000 - 004 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{38} & FGA-208272 & Tópicos Avançados em Eletromagnetismo Aplicado & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{39} & FGA-102466 & Tópicos em Instrumentação Biomédica & 002 - 002 - 000 - 006 \\ \hline
\multicolumn{1}{l|}{40} & FGA-208281 & Tópicos Especiais em Eletrônica & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
